有無集中一個post 反洗腦d廢腦

佢地仲可以貼d飛機文撐狗
好睇唔過眼 有無文/圖 可以一連串反洗腦